邊間任食燒烤場 係黃？

我都想知

btw
唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

乜有㗎咩
仼食燒烤埸唔係通常都係啲村屋附近咩？

係唔係任食就唔知

唔該晒你先。 睇黎燒烤場多數都 鄉黑背景